究竟日本d Kcar個安全性比唔比得起普通車?

我老豆成日話個頭咁短，一有車撞埋嚟/自己架車撞到野，個司機就要食好多撞擊力

但我又諗佢地好多都係crash test攞5星，究竟係咩一回事

撞擊安全性就唔清楚， 但有次喺日本揸，超大雨又大風， 隔離線一架貨車經過，啲水潑到我搖一搖

睇吓 smart for two crash test

香港都無人渣架啦
知黎都無乜用

你覺得你老豆專業定Crash test專業

N Box有Honda Sensing主動安全裝置
1500車都好少有

其實佢錯唔晒 Smart都係個車架硬 先唔入肉
但撞起上黎 佢少左好多車頭buffet
變相個人的確承受多左力

同埋撞車點都係車重一方有著數，呢個係定律
車仔只可以諗計消化左果度力/做強個車架保護乘客

不過k car點都好過貨van, 貨van 一撞就

buffet

車架鋼性好緊要

日本同R州smart 比
你地真係好嘢
黃色jazz已經笑而不仲想問kcar?

我以前揸過move 兩年
回想起黎
我只能用驚心動魄黎形容。

JNCAP 同 EuroNCAP, IIHS 標準可以差好遠

巴打分享下

隔離大車你要預會俾佢啲風壓震開，揸80以上架車會開始勁震
但由於係turbo車燈位起圍係有力既
個波棍好易壞，D去N 好易會撥埋去R度嚇死自己同後車

要踩到地板架車先識郁，學壞手勢
唯一好處係好大塊鏡同好多鏡，就算乜倒車裝置都冇但睇位好易

見到d人揸Kcar泊位入灣好撚瀟洒

的確係秒入既，熟咗既話
而家揸架CAMRY好多時要拎直再入

我以前揸架大發又係成日地板油

咁樣揸法都係幾毫子一公里

揸八十就震 你指乜野震先

高張力鋼+好多airbag

黃色Honda Jazz

Btw 咩車ABC柱都高張力鋼㗎啦

h車2010年代之前最硬都係得四百幾mpa
而家果啲最硬係1500
跟返市場平均值